{
    "question": "Apa sebabe kanjeng sunan kalijaga ora sida negor wit jati iku?\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gk tau gw pun tanya </p><p>hehehe</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "10-meja-nu-aya-di-tengah-rohangan-jangkuna-nyaeta-a-satuur-nga-585",
            "question": "10. Meja nu aya di tengah rohangan, jangkuna nyaeta    a. Satuur ngajarumpuk\r\nb. Sadada\r\nc. Sadampal leungeun\r\nd. Sameter\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>aaaaaaaakkkkkkkkuuuuuuuu ggggggggaaaaaaakkkkkkkkk ttttttttttttaaaaaaaaaaaaaaauuuuuuuuuuuuuuuu!!!!!!!!!!!!!! </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikan-pendapat-anda-tentang-seks-bebas-menurut-kristen-379",
            "question": "Berikan pendapat anda tentang seks bebas menurut Kristen \r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>saya suka dengan teks tersebut</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "maksud-kata-nisfu-al-usri-pada-hadits-nabi-adalah-814",
            "question": "Maksud kata nisfu al 'usri pada hadits\r\nnabi adalah....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sepersepuluh</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>seperseluh</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-pesan-moral-dongeng-kolam-permohonan-ajaib-986",
            "question": "Apa pesan moral dongeng kolam permohonan ajaib\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kancil dengan buaya</p><p>singan dengan tikus maaf kalau salah </p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>katak jahat dam tikus petualang</p><p>maaf klw slh</p><p>smoga bermanfaat,</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buatlah-materi-teknik-pelaksanaan-dalam-menggunakan-teknologi-inf-408",
            "question": "Buatlah materi Teknik pelaksanaan dalam menggunakan teknologi informasi Internet dalam menjalankan e-commers sertakan peluang dan kendala yang di hadapi dalam mengimplementasikan nya. Sertakan contoh contoh e-cpmmer yang ada yang sukses dan yang tidak berhasil/kurang berhasil. Lalu analisa permasalahan yang ada dalam bisnis tersebit.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>jshhxbjajakknjajsjjxnlalllllMbhbabhh, hhah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jumlah-minimal-yang-harus-kita-ketahui-tentang-tahu-di-nan-ampek-778",
            "question": "Jumlah minimal yang harus kita ketahui    tentang tahu di nan ampek adalah....\r\n98 macam\r\n95 macam\r\n90 macam\r\n89 macam\r\n85 macam\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>100000000000000000000000000 macam</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "13-allah-bersifat-al-muhyi-desbutkan-dalam-surat-a-ali-imra-272",
            "question": "13. Allah bersifat Al Muhyi desbutkan dalam surat ...    a. Ali imran :10 b. Al hadid : 3 c Al baqarah : 155 d. Al fussilat : 22\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d . al fussilat :ayat 22 </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>ngak \u00a0tau jg kyk ny antra ayat 22 ato kgk 39 \u00a0:/</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bus-wisata-yang-ditumpangi-para-wisatawan-beberapa-kali-mogok-di-271",
            "question": "Bus wisata yang ditumpangi para wisatawan beberapa kali mogok di    jalan sehingga para wisatawan komplain karena jadwal perjalanan yang\r\nterganggu. Hal tersebut adalah contoh dari\r\nA Unsual complaint\r\nB. Behavioral complaint\r\nC. Service releted complaint\r\nMechanical complaint\r\nNormal complaint\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a.unsul complaint</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>dak tau</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ori-untuk-mts-smp-07-1-275",
            "question": "ORI\r\nUntuk MTS / SMP\r\n07\r\n1\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>organisasi republik Indonesia</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mengasihi-dan-menghormat-orang-lain-sidak-membalas-kejahatan-den-984",
            "question": "Mengasihi dan menghormat orang lain, sidak membalas kejahatan dengan kata     melainkan hidup dalam perdamaian memberi tumpangan memberi makan kepada yang\r\nlapar, memben minum kepada yang haus, selalu berharap kepada Tuhan om\r\ndalam kehidupan orang yang baik dalam suka maupun duka. Ajaran berasal\r\nA Yesus\r\nB Guru saya\r\nC. Pastor\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A.yesus</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena......ya memang itu jawaban nya</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>jawaban:</p><p>b.guru saya.</p><p>mungkin anda kristen jd jwbn nya a.yesus.</p><p>mohon maaf saya islam.salam toleransi.semoga dptt hidayah ya.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}